籃球街場tg group(將軍澳線)

想開個group約打街場
有無tko巴打一齊打
地點多數常寧 景林 或入group再一齊傾
有嘅就留telegram

推 想搵5個人一齊打